小學生數學題 十位護士一天最多可處理多少位捐血者？

小學生數學題
每位護士處理1位捐血者需要0.75小時，
捐血中心一天開放8小時，十位護士一天最多可處理多少位捐血者？

100?

106

你到底有冇捐過血
佢等足你45分鐘?

仲要放飯有人射波遲早走唔洗計呀？

(8/0.75)*10=106.666666667
咁上下
多d或者少d

通常計幾多個位
唔係計幾多護士

150 個
因為護士都要OT

咁你答案係乜嘢？

點計出嚟？

同答案唔同囉

小學題

用8/0.75=10.6666
即係1護士1日處理10人
10x10=100人

就係#13咁樣計
小學數學應該係咁上下邏輯

一個護士處理到的捐血人數 = 8/0.75 = 10.66 = 10個捐血人

十個護士處理到的捐血人數 = 10個捐血人 x 10個護士 = 100個捐血人

106.66.... 咁多位

你都係想我咁答啫

好少會係護士幫你捐血。。。。。。
一個CENTRE 得 1 2個 護士

8/0.75=10.67
11x10=110
捐到一半夠8點緊係捐埋先走
唔會8點即刻要走咖

人地題目就話處理一人要0.75小時
你理佢係咪等足你

冇咁多人捐血

round down 8/0.75=10 (unit:人）

45分鐘一次 時間唔夠做多次就唔開始架啦

咁如果唔開始咪100囉 不過佢咪最多咪110

對於有讀寫的小學生呢條問題好困難

lunch呢屌你